如果香城online變成只係古惑仔大戰平民

武器就要即時升級
因為證明無王管
遊戲中既對手受傷無人會救

遊戲中可以用
玻璃紙碎片
又大又粗黑人硬棒
譚仔特辣湯底噴霧
仲有人數優勢

一定要升級